正視聽：許智峯係叫「流亡」而唔係「潛逃」

李大導成撚日屈人潛逃
識唔識中文架？

推

係香港嘅情況太嚴峻
唔走就等被屈被拉，嚴重啲嘅被自殺（李旺陽）

所以許智峯係流亡，唔係潛逃

其實係移民，佢應有BNO

佢講左唔會係一個國家停留，係流亡

除非你肯忍辱負重，入去痞幾個月監
好似曾蔭權咁，佢當年就係唔肯聽西環老點
共產黨無法無天，你唔服從佢嘅命令，就預咗被批鬥

同當年六四一樣係流氓爭取自由

佢的小朋友要讀書
唔可以流浪，多數喺英國停留

周圍走就搵自己笨實

你永遠唔會知邊個國家暗地裡奶共

許智峯立大功！過百藍長者變黃！
許智鋒父母銀行戶口被凍結，藍絲長者表示林鄭政府好陰毒，他父母無犯法，完全無理由凍結佢哋戶口。真係估唔到，原來長者最終幫長者。更有長者表示會立即提取戶口儲蓄。

有條5毛好得閒俾負皮